驚驚！中銀atm無錢啊

屋企樓下個中銀atm無錢啊，點算啊，佢會唔會執嫁
死喇死喇，血汗錢無喇

2分鐘
2:00個度睇
我地冇插贓嫁禍
犬狗畜 瞪大眼講大話到你

816㩒錢 816遮打 818見